[曼特拉效應?] 侵: 我第一次嘗試就成功做到美國總統！

又係獌特拉效應？

我都記得佢係第二次做總統,佢上次卸任之後仲做飛黃騰達吸引倒好多人睇

以為美國人唔知而家總統係希拉里咩
呢條on9有錢佬

咪係